王者榮耀將接入公安數據庫 騰訊挫逾2%創一年低

內地《南方都市報》報道引述遊戲界人士指，內地未來會向每款遊戲徵收35%的專項稅，傳棋牌類遊戲會首先被徵稅。騰訊（700）今早開市急挫，至午市跌2.53%，報316.6元，創52周新低，暫成交27億元。

內地早前已停止批新遊戲上線，上月教育部更限制青年人使用網絡遊戲時間，令遊戲業雪上加霜。

中午騰訊官網宣布，旗下《王者榮耀》將啟動最嚴格的實名政策，會接入公安權威數據平台校驗，以判斷遊戲賬號實名訊息的玩家是否未成年，並據此決定賬號是否納入健康系統的防沉迷體系中。

大陸人既手段真係好低下
一味只係靠封

可能公安有裝備賣

公安部守護兒童基金

課金1000蚊 一個月 每日打4小時
課多5000蚊 一個月 每月玩8小時

有錢人打多d,間接令無錢細佬打少d讀書叻d
增強社會流動性。